[Rugby League] State of Origin 2020 討論區

Queensland Maroons v New South Wales Blues

Game 1 WEDNESDAY 4th NOVEMBER
5:10pm (GMT+8)
Adelaide Oval, Adelaide

Game 2 WEDNESDAY 11th NOVEMBER
5:10pm (GMT+8)
ANZ Stadium, Sydney

Game 3 WEDNESDAY 18th NOVEMBER
5:10pm (GMT+8)
Suncorp Stadium, Brisbane

有冇澳洲巴絲睇緊

開波

DCE

易到
Up the blues!!

下半場開波

Fulltime
NSW 14-18 QLD

屌都唔知nsw 個陣咁撚勁點解會輸

巴睇開Nrl?

係呀嚟咗澳洲咪睇吓
Game 2 入場睇
到時記得入嚟吹水

幾時game 2? 想睇daly cherry evans

11/11

星期三 17:10 香港時間 20:10 AEDT
DCE Manly Captain

巴打喺澳洲定香港？

下場睇我表現

想睇tommy turbo

上年game2 hat trick

你上場都兩個try啦

基本啦，巴記得到時live 比我地睇

到時記得入嚟吹水呀
唔想好似上場咁自言自語

冇問題一定會，lets trot

Nathan Cleary 憑咩做vice captain

NRL支持邊隊

My name 🦅🦅

咩原因支持
Kieran Foran回家啦

舊年飲完酒揀嘅
你又撐邊隊

50% capacity 都賣唔曬飛
仲周圍谷緊人買

北方牛仔
Thurston退休都少睇咗

Phil Gould has confirmed on Twitter that he will not be commentating in Wednesday night’s State of Origin game.

條友call親就想mute撚咗佢

有無睇埋afl同union
好似前幾日贏all blacks

下年留唔留喺storm?

球場外見到trbojevic family
不過tom 同jake 唔喺度

唔啦，回家返Tigers

Ching 入左去未？

West tigers for sure

入咗喇 坐4樓老鏈咁遠
下次都係買返1樓

入座滿？

仲有個幾鐘先開波 仲係好少人咋
同埋而家都未賣完飛
最終應該少過40000人

好少可咁少人

住regional area所以有好多澳洲friend
有幾個friend 都撐west tiger
同埋隊隊都有人憎 但係好少聽人憎west tiger

最多人憎storm

Salary cap brech
Cheater

最鐘意benji Marshall

Cordner

今年改去11月
不過板球big bash都未開季

未開波就醉咗
Up the blues🔵🔵🔵

就快開波

利申唔識睇🤔🤔🤔

Nsw 做緊咩

Cody walkerrr!

打咗20分鐘
NSW 6-4 QLD

已經10-4

James tedesco try

有啲掛住paul gallen

NSW 12-4 QLD

greg inglis
下年走去英國打

多謝大家我又一個try

領先14分應該穩陣
等睇第3場decider

下半場

兩隊打架

Haas 件衫

Cattle dog

巴打又有一球

Let’s trot

GI Nsw traitor

💙💙💙

好正

介紹league同其他國家
較常見嘅union分別

仲有幾個鐘就decider喇

第2喺咪broncos定roosters

我曼都好似多人憎架

發覺入場睇同電視睇有好大分別
入場睇rubgy league主要係買個氣氛
足球都叫做睇到傳波射波
而Rugby league觀眾根本好難睇到Knock on 嗰啲細微嘢
下年長住Sydney 都未必成日入場了

今年冇ponga 都幾可惜

屌 phil gould 講波

On9 Crichton penalty

又penalty

QLD 6-6 NSW
呢球好笑

接實就20m restart 7 tackle set

開波一腳轟出去

holmes去美國打咗1年nfl番嚟
退咗休嘅hayne又喺

Tedesco

40/20

點解咁撚多error

Teddy failed head injury assessment

上場之前有報紙
寫cleary唔應該正選

Wtf was that

Tedesco won't be back after failing his HIA test

對呢隊Queensland 都輸
執柒咗佢啦

仲有十幾分鐘追8分

屌你老母戇鳩Crichton

全州陸沉啦屌！

最後幾分鐘
13打12